(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (185)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

回暖 可以做多啲運動

Lm

Home gym都淫？

我在流浮山滴眼水

仍然未識你 卻已幻想那份驚喜

支持

又一個新po留名

lm

嗨

睇嚟真係封油麻地
咁樣深水埗係咪都會封

好眼瞓了
但又瞓唔到

今晚啲人現充到想點

靜到點撚樣

咪臭系點人數！

早啲瞓算

洗下菜切下野就三點了

瞓前留名

Shisha緊 你問我答

Shisha列車？

致強壯堅毅誠懇嘅甜心貓寶貝💕

相逢是百年許下的願相知是今生美麗的兌現;相知是心靈的契約;相聚是永恆的心愿!每一個信息都是我最好的問候!今晚做個好夢晚安!

其實有乜好食？

香港食貴唔貴？

唔貴
Btw我喺frd到食

鐘聲響起攻擊的信號請貓寶貝巴打速速前往自己個coin master村莊查看

原來今日已經係星期六咁大件事都無人講？

返工

有冇青靚白淨細細粒

我

有幾真定假

雷珍妮係青靚白淨可愛文青鄰家小男孩type

佢似我

好支味喎

係咪真㗎

所以咪話佢似我 我日係正宗

想識

波波？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我了

咁你呢 細粒濕

on9
呢隻垃圾game一比人jer就真係會蹶不振

唔滿意咪返擊我囉
利申 仲有6000次轉

想淫玩你粒lin

收工返屋企

五點到而家

好似二百年無見過你上水

4f now

3P

雷珍妮已經好忙 我唔想再有其他嘢令佢困擾

你哩句已經令我好撚困擾

辛苦珍妮

其實我唔明 我做咁多嘢 都係為咗你好。。。。
想你紅啲 想你多啲人識。。。

有矛掛住我？

比咋天多一點點

夠啦你 我已經唔想再做泣血薔薇

其實真的不需安慰我的只需給我歇息

Emmm 無聽過

條八婆係4樓 搞到我揾唔到食

咁我而家去大南街公廁 之後直上紅燈山golden shower

抵啦
Btw 你係五毛 拉

每天多一些ok？

個腦有畫面佢地sex緊

而每過一天 每一天 這醉者
便愛你多些 再多些 至滿瀉
@甜心貓寶貝💕

咁你應該扯到行曬

係 嘔到媽臭咁

偷睇到你打丁啦 柒頭

咪爆啦

好耐冇見

小拳石咁

家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招
家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招

乜佢仲係度咩

#224448 我要退休：因為太熱愛edging，當遇到志同道合既peter，不惜立即請大假越洋去玩，至今已一個多月仍未上水，可見沉迷程度超越一般咸濕佬對sex既追求！

條友去咗邊 我未屌撚柒佢
如果唔係佢都唔會有企鵝手圖 我記到今日

家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招

有冇member 嘅籃球隊？

無 收嗲

？？？？？？？

無見一排你幾時變咗青靚白淨………

佢有仔 唔使諗了
But可約街健嘅

流心寶貝貓？

可能有人色盲⋯⋯

叫咩名

屌 原來你地未見過

我心諗咗陣
狂野大隻幾時變咗青靚白淨

佢咪直接公開埋我個名用我化名喺到叫我

我青醜白淨細細粒

好嬲好嬲 食黃店先

癡情司

你識用google map未

波波

今天去了沙灘 陽光不錯

辛苦了準備與你在萬佛寺相遇了

我得罪您？

我來的
正在golden shower中

有冇邊隻推薦

此風不可長

真 我勁憎

最近要買水彩紙 有冇推薦

畫咩！

理論上越厚越好
但貴嘅

Ok 今朝未屙屎 勁撚濃

唔係我 我個客想要 有冇高質素啲啲

我地幾時去

價錢唔係問題 因為唔係我出

好睇佢畫咩
厚啲吸水量好啲 以前畫都會揀重磅少少
Fine grain, heavy grain又唔同

想淫奶啜行爆你條大濃精鳩屎jj

保暖
老人家想收工都有暖水飲

？
藍雞係咪偷用咗jenny ac?

得閒要多啲上嚟

之前用過人皮 暫時覺得最高質

你講乜撚嘢！

屌 聖誕無咗件事。。。。。。

彈我鐘

拿
我有問咖

下 你咩意思？ 唔抵得？

我覺得用罺滋得馬星人皮比較好 顯色度雖然唔係最top但係keep色佢最好

哈 一定有啦^^

咁新年派利是啦

咁得啦
灣仔有兩間大嘅用品舖
或者中南都有嘅 不過好似話係藍

其實有冇人知我同你一直交換acc玩

想收報紙？

講到我好似咩人都見過咁

你畀地址我 我問咩brand 上網再訂

吓你gay po hr佬

？
收到wind 你係本po第一集………

佢地應該feel到？ 其實都幾明顯

好能多的
呢啲最好親手模過

咪係我心諗咗陣

想親手摸下你

珍妮好差

反正兩個癲佬
而家交換返個acc ok？

機會過咗就冇。。。。。。。

有阿

佢地有冇試玩？

屌 我已經分唔清到底我係雷珍妮定肉哈

？
試乜9玩

揀啲條邊raw edge嘅
靚

高嘅係肉哈 更高嘅係雷珍妮

想我封咩

？

無頭東宮？

有 甜心貓寶貝勁𨶙正

Canson點睇

10蚊好啦

？
我176cm肉哈180

邊度打開？ 有冇打比賽？

幾多張？

你啲閃卡

正正常常
有紋嗰啲吸水會好啲
冇咁易有毛粒

唔係我

想逗波波封利是

好想含奶啜玩甜心貓寶貝個大淫奶鳩jj大屎忽

唔記得咗平時攬住我嗰陣我個頭喺佢心口
好有肉 好正

有冇太空宇宙超合金無敵反物質宇宙大爆炸上帝粒子2019駱駝杯？

好酸囉原來你鍾意雷珍妮多啲

我隻camel toe有小型黑洞

佢粒多汁淫亂屎眼大啡乳頭都好撚正

我之前用daler rowney the langton 140lb 300gsm cold pressed(not)

好有肉？

肉哈=我夢中情人
雷珍妮=我現實隻狗

Ok 我淨間落去睇一睇先

貓寶兩得意

骨感
打錯字

肉哈= 哥基本人

不過最正都係佢個暗物質能量宇宙光束伽瑪射線淫亂大黑洞鳩爆鳩屎屎忽窿正

我的回憶。。。

我最鍾意甜心貓寶貝❤️ 見到未呀雷珍妮

其實你係咪好僧我？ 不如而家講清楚呀其實你係咪妒忌我好鍾意甜心寶貝？

鍾意我隻狗？

就算交換咗acc 甜心貓寶貝都係鍾情於我❤️ 這一生也許再找不到這樣的甜心貓寶貝

你鍾意食屎我都控制唔到

你收下口啦 點解你要咁樣鬧甜心貓寶貝喎

我好心痛
唔該雷珍妮你畀返個acc我 我唔想見到自己話甜心貓寶貝係狗
我肉哈一生人最錯就係同你交換帳號玩

已放棄google map

想嚟撞你

Pw 已轉 你食定屎都得了
哈 唔記得你食開屎

google map放棄咗年輕驚

就算你拎到我個acc你都唔會得到甜心貓寶貝個心

有出Tiffany blue

Google map正垃圾

雷珍妮係狗！！係鬼！！！偷人acc
即便如此 都唔會得到甜心貓寶個心

貓寶貝= 我隻狗

明了

其實有無人覺得肉哈同貓寶貝好撚嘔心

我驚告你唔好再攻擊我bb
請各位排斥雷珍妮

我雷珍妮係Gay po 食緊仔嘅時候
你仲包緊片渣 死傻鳩

唔好再講
我唔想聽

你座右銘

親愛的貓寶貝 我才是如假包換的肉哈 你的愛人
現在的雷珍妮已披上的名為肉哈的皮 請你排斥他 謝謝

好殘忍 點解要咁對我
到底我做錯咗啲咩

講咁多 約未？

哈皮？

你收皮啦 我先係肉哈啊
貓寶貝bb

你攻擊我就算 點解要話埋甜心貓寶貝 請你注意自己嘅言行

其實你係咪當我玩具

扭耳牙？

點解要咁對我
好好玩咩

唔反雷珍妮了 求你還返個acc比我

哥基配芝娃娃 絕配
不過芝娃娃睇唔睇得上哥基 就睇主人我

想問call左青山未 佢地走甩左三個癲佬係到發緊癲

屌 唔玩了 想同大家坦白一件事

吊你

寶寶……你還接受我嗎……
雖然我和雷珍妮交換了身體 但我的靈魂仍然是肉哈

我愛你🥰

你想咁快公佈？
我未realdy好。。。

？ 躝

等你咋

我忠於自己但係比人話發癲
係啊我係癲咖
點啊
唔抵得牙？

報驚同冷氣條淫西扑過幾多次

換返acc啦屌你老母

唔講啦
平時扮到冇哂嘢咁絕口不提
真係當我地成班傻9

其實我 雷珍妮由三歲開始就揸白卡
我一早已經係各大Gay po留言 但好似無一個人理我
我甚至試過自己自問自答咗幾個po
但我已經頂唔順 於是 我開咗一個細ac - 肉哈
用肉哈依個ac覆自己 令自己無咁尷尬
同埋 其實我一直都暗戀甜心貓寶貝
但係一交換相就畀佢彈鐘 我表面上好憎佢
其實我內心一直都無變過 今次我用肉哈依個ac sd假相畀佢
佢終於對我有少少好感 但我知我呃佢呃唔到好耐
我都唔想再hurt佢 我今日一定要係依到坦白
各位 對唔住 欺騙咗你地咁耐
我 雷珍妮係個徹頭徹尾嘅大人渣

唔洗講咁多 有咩返入廠先講

珍 佢地應該日日扑

你地做咩爆大鑊

係 雷珍妮係食屎狗 還返個ac我未

原來我一直會錯意
我會好好咁收拾自己咖啦
對唔住

其實有無人知點樣消滅 自己第二個人格。。。

聽聞波波會丸長

你講乜嘢 我就係你 你就係我

我唔想您為咗我而雙手沾上鮮血
我點都係會咁鐘意您

其實甜心貓寶貝你都係雷珍妮其中一個人格 唔知你有冇發現

我真係頂唔順肉哈了。。。。 佢依家佔據身體嘅時間仲多過我
真係好困擾
肉哈 我依家同你講 你只係我大腦創造出嚟 用嚟幫我排解寂寞嘅人格 我先係主人格

我唔係好明您講緊啲乜
唔好亂咁講嘢 我還我你地還你地

細思極恐，其實成個gay po都係jenny嘅人格嚟

你講乜野呀雷珍妮。。你點可以就咁樣否定左我嘅存在。。。我係真心愛上左甜心貓寶貝 係事實唔會變。。。
完啦好嗎雷珍妮

你終於發現到，其他人格都等緊你。

唔撚玩了
還返個acc畀傻仔了

大家幫幫我 我真係就嚟崩潰 我有嘗試過同肉哈溝通
佢已經嚴重影響我嘅工作 會係我見緊客嘅時候衝出嚟
我開始失去身體嘅控制權 我到底應該點做好？

咁應該真係好困擾

屌 條死on9

匪語？

咁撚多嗲下次咪再同我交換acc玩

岩岩查左先知「細思極恐」係支那新詞黎

佢純粹生得似成語姐

個樣似成語咋唔好再講了
捍衛文化

好仆街

對唔治

最近好多人開始講清零

Me

巧耐冇見～

Li度都要清零

新人？

無事啦茶茶好多人都唔知架

我本身都唔係好識字。。。

我真係好憎見到簡體字唔好再出現plz

乔丹加油！！！

#乔丹小區清零一战

愈諗愈驚？

我地哩到有雷克教我地

珍 生得矮真係罪

冇事 知錯能改就好

雷雷勁正

清零點解？ 冇晒？

知錯 以後唔會再懶攪笑希望你原諒我 對唔住

清潔零仔

其實你同貓寶貝係咪不斷挑戰我極限？
你地喺街大嗌牛b都算 而家連字都打埋

珍妮正到

我唔知但我覺得個詞好柒 我唔想去了解劣質文化

今晚我想好好服待你…喺塊鏡前跪低含你 你再喺塊鏡望住擘大雙腳露出小穴嘅我…

最近我阿爺又開始迫我練書法
佢話想我將來好好教畀自己個仔
但………

追完po
睇到精神分裂

Wandavision勁好睇

你生到咩

所以咪

#乔丹加油# ！[加油]

照寫啦好嘢嚟
教唔教到就另一回事啦

有
細細個已經練緊 練到喊 寫唔靚無得食飯

料寶

今晚dc見

落七仔買indomie好過

你地感情好好bo

真

想睇珍妮手字了

以前同阿爺住每次放學都食嘢先敢返屋企

真係好易洗腦

報驚

想當年$10撈麵＋無限冰自由斟/ 思樂冰

思樂冰=瀉藥

Pm寫畀你？利申 我字醜

做咩呀腳腳

有冇人識寫mk少女體

清純嘅小淫零

我勁x10000000000000000 鍾意思樂冰

我牙 練咗勁耐

差唔多

好

依家仲有冇？

之前做2蚊迷你思樂冰我會買
一般嗰啲太大杯我會飲唔曬

認真？
不過都好多年前嘅事

淨係會落可樂 唔眀啲人咩都落啲 點撚樣飲

啲機唔知幾耐冇洗

冷氣 打機
想玩cs go

正評

等你再嚟

仲有人玩CS ？

我cs go好廢架喎

有呀

唔理啦屌 不嬲乜柒game都預咗我要1打10
開心就好

想玩返了

對唔住我係垃圾
Down返先

我玩槍game ok

一齊玩
靠你同珍妮carry

今晚先 開工呀

咁今晚down

清零既係灌完腸既零仔

大隻叔叔一路被屌一趿對波蕩下蕩下
諗到都…

而家太多外掛 主要係識預判同估到敵人咩位就ok
通常死兩次畀對手就大概捉到佢思路係點

預埋我得唔得

當年既花生仔係中學生

求賜教
喺街上見到人應該點認識佢地

唔係講笑pmq同南豐紗廠真係會識到人

咁唔一定要叔叔 大隻已經可以

同埋要熟悉咗個地圖地形先

Errrr ummmmm

下次去下南豐先

我毒柒冇咁嘅機會 唉

想捕小夫了

清零意思係踢走所有零仔 淨係留返啲一仔

熟左就知黎黎去去都係個啲位camp / 沖埋黎

南豐真係好多hehe打卡

Undertale好玩

就係咁 不過我玩開battlefield

南豐幾唔錯的
第二次同frd去識到兩個hehe喺個天台一齊飲酒

咪玩啦雷克

無喎 大家望兩眼 之後好自然去say hi

猶豫緊買battlefield定call of duty好

點解要話自己失敗
讀完慢慢再出嚟識人都一樣啫

夠唔夠靜？

我覺得COD玩劇情 Battlefield玩online

平日幾靜
無呀妖

？？？？？？？？？？？？？？

想跟珍妮搵食

玩cod真係不如玩Tom clancy's the division

咩
咁第一次同緊你地 唔通我走咗去咩

見到有人放隻貓喺膊頭 勁正

On9

真
我真係唔覺得有咩失敗

？？？？？？？？？？
黑人問號

？乜野

Division之前免費送 我覺得幾好玩
仲晚晚同Hal喺入面吹水行NYC當旅行

咁得啦 就battlefield FPS緊係online對戰先好玩

點解咁都有閃光彈。。。

對唔住 。。。。

屌你！！！
初初我用咗500幾買division !!!! 嬲到我弱智

Cso第一
其他第二

槍game大把閃光彈

我等埋佢送2

CSO真係童年回憶黎
以前啲屍場好好玩 打一般場甩狙甩得好開心

我到今時今日仲有課cso
C2 1p1 甩刀

其實一切都係睇緣份

近排拎咗Star war battlefront 2
Epic成日都送game

明啦 識唔到frd 但扑到嘢

咁易搵到人嫁咩

我係因為唔記得左個beanfun account冇得再課
C2 1p1 用銀刃真係好鬼刺激

依家要引多啲人去

不過都係有支那外掛

寄信啦
嗰陣自從出咗巨斧真係好能on9b巨斧榴炮屌你老母

唔打機

玩CSGO都已經慣

其實哩啲嘢都係參考下啫聽下就算啦阿仔

Are you Papyrus cool ?

扮夠未？

唔得 唔可以再課
咁你而家睇到啲乜春蓋亞之狂 聖盾天劍會唔會爆血管

屌 我都買咗

凸^-^凸

我有我玩得好開心

仆街課金狗

咩豬神 鼠神勁正

Weak
識用緊係用裝左傷害加成既mp5

下？

鼠神 黑洞完爆

真男人係唔會用呢啲垃圾槍

死開
你係咪抽唔中呀

係因為冇得課

想玩

有無人覺得反正hehe嘅relationships都唔會long lasting
去到最尾都係淨返自己一個
所以依家要努力d返工讀書等自己生活有保障d
就算乜都無都起碼仲有錢

我都知好pathetic

🙃🙃🙃🙃

Pui pui pui pui pui

只限今日: 開埠180年 民間歷史團體辦一日「香港節」

Gchi

好似有套戲係講彩虹老人院

日日開party

Call啲後生仔返嚟玩

都唸緊係咪叔叔

樓上3個洗唔洗咁夾

咁係咪hehe都要努力養到自己既

首先，人生係你自己㗎
若果無人鍾意你唔緊要，首先你要鍾意你自己
記住，OK？
第二，唔該，比啲心機，做好你自己先
你依家好好咩？唔係啵
你有時間呀？好多時間呀
無人陪呀？無仔仔陪呀？
Sorry囉其實你可以好忙㗎
你可以睇書啦
你可以睇戲啦
你可以專心跳舞啦
你可以專心做野啦
你可以專心搵錢啦
仲可以專心同Daddy Mami去半山飲茶都OK㗎喔
Oh my God 其實你好忙好多野做㗎
唔好諗啲咁既仔仔啦

唔係嘅咁有d人讀書都讀到好hea㗎嘛

可能到時連daddy mami都唔要自己呢

God姐上連登

真，基本嘢嚟

讀大學都要努力讀書㗎嘛
如果唔係出嚟咪打份萬五六蚊嘅牛工

我覺得可以long lasting
但應該要open relationship個隻

讀緊咩

真心接受唔到open relationship

潮文

等下啦

腳腳

你又知咩事？？？

🚬🚬🚬

推

今日啲男神有節目

柒頭就留喺屋企同屋企人食飯

我都返屋企

me今日留係屋企睇電視

冰島寶寶

佐敦不愧為英雄的小區！
佐敦人民不愧為英雄的人民！
謹以在此向他們致敬！

最愛祖兒2021

祖粉？

容祖兒邀您觀影 佐敦日夜 香港第一部戰役紀錄片

容祖兒邀您觀影 佐敦日夜 香港首部戰役紀錄片

Li到有祖兒粉絲？做咩負評我

條裙醜到呢

咱們中国紅 中国女兒 祖兒

Start Bridgerton series!

你說啥 祖儿才對

叫我嗎？

大家好
我是祖兒

嗨？你是中国女儿羅培茲？

是

雷祖兒

Chanel ok?